蘋果日報與梁振英今日向美國證明香港仍有一國兩制，還有言論自由，香港關係法可繼續保留

支持cy 做中國皇帝

"有險可守"，
毒過粗口！！！